[又有片]拜登忘記羅姆尼名字，稱他為「那個參議員」

「I got in trouble when i run against... the senator, that is a mormon... the governor」
拜登連羅姆尼個名都記唔住，想問下登粉佢點應付中國？點同其他領導人Negotiate?
偶爾出錯呢d好正常，但佢一個月先肯出黎一兩次都可以出問題，仲要連羅姆尼都可以唔記得，其實係咪真係個腦退化緊？

btw 如果係侵出呢種低級錯誤 媒體一定24小時不停報導

啊屌錯片

今次美國大選嘅最大贏家：習近平

仲以為Marvel 入面有個角色叫--"The Senator"~!!!

Arvid Kracht
1 天前
BIDEN TESTED NEGATIVE FOR PRESIDENT.